得推同表情會簡略顯示短回覆其實唔係好夠

有呢個功能之後的確睇post觀感好好多

但依家啲推土機唔止係用表情、「推」、「push」

好似之前「我冇野講」、呢排熱門又一堆721推post

結果都係治標唔治本影響體驗

有冇方法可以將嗰期熱門出現最多短句自動簡短

或者俾我地自己set邊啲短句簡短顯示

連狗

連狗入一入嚟plz

推

推加個表情就冇簡略到
連狗搞搞佢得唔得